德國入境唔洗係passport 入印？

小弟琴日係 丹麥 哥本哈根 飛去柏林
到左之後拎完行李就可以直出
唔洗排入境手續
完程passport 都唔洗用
係咪正常 驚驚地 走果陣會唔會當我係偷渡客

利申 第一次去德國 真係唔識
Thank you

歐盟係唔駛出入境

正常

schengen

第一次進入歐洲先要，之後唔使

Thank you

eu丫嘛...

好似神根公約國先係喎

除非你係 eu citizen

好似好多人唔識分歐盟同神根